有邊種藥膏可以去暗瘡印

成個月都未退

去印膏

lm

維他命E or 熊果苷之類啦

Skinoren我媽粒陳新瘡印都褪到